我覺得要為ptgf正名

叫做ptg

OK

廣東人做g有好多種
有full time
有part time
遲下可能有summer intern g

兼職性工作者

有左好耐啦

想call SIG

有一種G
叫mayug

我 立即